簡單問題，「裝修」行動/現階段舉起獨立旗幟，會唔會失去美國支持？

老實，現時美國國會咁高姿態去支持香港示威行動係無數香港人以死相博去換返黎，現時有風向睇到美國因裝修/獨立行動(臨時政府宣言)而令支持度有所動搖。

如果會影響的話，會唔會係法案通過前約制一下我地的行動？

唔會的話，請繼續。

點樣做都支持。

Spread開去

呢期裝飾住先
等法案出爐睇吓結果係點再逐間埋單

始終裝修極都唔及法案嚟得咁擊中要害

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩